求長期機友

PUBG LOL SV 等等
大路既都可以
cso 跑online L4D2
冷門既亦得

有冇人想一齊打機 最好時間夠多
係屋企做蛀米大蟲既你就啱哂了
可以用discord/聊聊

btw我份人好撚on9

+ggc qwe1235501

巴打好得閒？

唔算

Push

豬豬絲：s71850111 LoL Pubg Cso都得 長期自己一個玩好悶.

咩叫豬豬絲

頂 get到

GGC UID:85633614
但係呢排顯示卡壞左要遲啲先玩到，而家最盡玩LOL/忍豆風雲

忍豆風雲
幾多年前嘅產物
利申：夜遊/陰陽lv

全部加哂

喂 冇同你講過野 你ggc 個名係咩